琴日C朗完場握手個陣指住基羅納球員心口講緊D咩?

見到佢地D眼神好似好凶狠

今場特登輸比你 希望你地留係西甲

但臨尾又搭撚晒膊頭又拍晒心口

支持加泰

我代表葡萄牙人支持加泰

今晚幫你地打多個中堅 在心中

下一個到你喇 麻種

你鄉下細路啲讀書錢，我比晒